係咪叫親doris都係大波妹？

仲follow 屎萊姆?

唔記得unfollow添，剩係unsubscribe左個YouTube channel

公投
heidi
多姐

雖然heidi好靚 但係應該都不敵普通樣大波

樓豬係屎家軍

兩個大波Doris=Doris都係大波妹

咁鄭若驊同鄭月娥都係死仆街，係咪姓鄭都係死仆街

係咪借d意share大波妺都唔得先

乜多姐有咁大嘅咩

多姐都叫普通樣
好撚樣衰

林鄭咁平就收皮喇 大波華

Heidi 相由心生

閱讀拎u?

第二戈個夾到 連背脊啲肉都上埋個波到

性格好+有錢，我ok

就算性格唔好，大波+有錢，同樣ok

第一個人妻Doris真係好撚正

第二個好樣衰

如果呢個名就大波
咁你叫個平胸改呢個名

如果黃係咪變返好撚正？

唔會 仲要有第一個係到比較

想唔想渣第2個?

講到有得屌咁

多姐

H cup多姐

咁極端
又靚又7
但連仔講7通常都J了

食屎啦你